[升旗易得道] 建議放生美心，專心狙擊中資企業

重點一
太子女晨早已經俾牛奶公司/美心踢出局，130萬派股其實真係唔多，伍淑青對美心有復仇心態想攬炒

重點二
放生Starbucks 因為對美國人來講Starbucks 係名企，要搞的話中資Pacific 優先程度一定高過佢，同埋Starbucks 係屬於英資

五毛風向撚 blocked 不推文 上一頁

5毛我屌你老母啦

請善用起底功能

push

shut up la POPO
five hairs shut up

support
CPR is our no.1 enemy!!!!
CPR is trying to control HK's economy by dominating in all sectors :('
Be sensible la HongKongers!
Have a cool head and be sound!

嗰channel 唔係ck 嘅咩？

No, 美心係最好既戰杷。
只有咁樣先可以令其他藍絲完全收聲

Maxims have received enough penalty. More evil ones are laughing at our stupidity

樓主咪post陰謀論幫美心解脫

定係美心終於請到打手

我建議美心只裝飾美心餅店，同美心皇宮
其他代理既牌子 千两，starbuck裝飾就算

上面係裝修，下面代理係裝飾

起我底LO
BLOCK咪BLOCK LO

睇撚晒條片未

未睇片
但同意你同條片嘅講法

理撚得咁多，美心蛋糕咪又係唔俾寫 光復香港時代革命，一日唔認錯，一日罷食，專注一間先唔會分散力量，等其他藍店引以為戒。

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

吔蕉啦Tony Choy, DLLM

咁我都覺重點中資先，下下同樣目標好易比popo伏

CLS貼條片有晒論述就俾人屌帶風向打手

連登仔係咪蠢撚到咁